\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\graphicspath{{\subfix{../images/}}}
\begin{document}
\section{Entwicklung}

\subsection{Hardware einrichten}
\begin{itemize}
  \item NFC-Shield, RTC-Modul anschließen.
  \item Stromversorgung sicherstellen.
\end{itemize}

\subsection{Benutzeroberfläche}
\begin{itemize}
  \item Menüsystem, Bildschirme gestalten.
\end{itemize}

\subsection{Benutzerverwaltung/Authentifizierung}
\begin{itemize}
  \item Funktionen für Erstellung, NFC-Reading/Writing, Authentifizierung entwickeln.
\end{itemize}

\subsection{Zeiterfassung}
\begin{itemize}
  \item RTC-Modul integrieren, Arbeitsstunden berechnen.
  \item \textbf{Alternative:} Integration einer API (timeAPI) für präzise Zeitdaten.
\end{itemize}

\subsection{Datenanzeige}
\begin{itemize}
  \item Funktionen für Berichte und Benutzerdaten erstellen.
\end{itemize}

\subsection{Urlaubs- und Abwesenheitsmanagement}
\begin{itemize}
  \item Funktionen für Anfragen, Genehmigungen, Bilanzanzeige implementieren.
\end{itemize}

\subsection{Benutzerberechtigung}
\begin{itemize}
  \item Rollenbasierte Zugriffskontrolle integrieren.
\end{itemize}

\subsection{Cloud-Backup und Synchronisation}
\begin{itemize}
  \item Cloud-Services einbinden, automatische Synchronisation implementieren.
\end{itemize}

\subsection{Sicherheit}
\begin{itemize}
  \item Verschlüsselung, sichere Datenbehandlung sicherstellen.
\end{itemize}

\subsection{Protokollierung/Prüfung}
\begin{itemize}
  \item Funktionen für Protokollierung und Prüfung entwickeln.
\end{itemize}
\end{document}