\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\graphicspath{{\subfix{../images/}}}
\begin{document}
\section{Funktionen}

\subsection{Benutzerverwaltung}

\subsubsection{Anlegen}
\begin{itemize}
  \item Administrator erstellt Benutzer.
  \item NFC-Chips für Benutzerdaten beschreiben.
\end{itemize}

\subsection{Authentifizierung}

\subsubsection{NFC-Reading}
\begin{itemize}
  \item Automatischer Login durch NFC-Chip.
  \item Verifikation anhand gespeicherter Daten auf NFC-Chip.
\end{itemize}

\subsection{Zeiterfassung}

\subsubsection{Stempel}
\begin{itemize}
  \item RTC-Modul für Zeitstempel.
  \item Berechnung der Arbeitsstunden.
  \item \textbf{Alternative:} Integration einer API (timeAPI) für präzise Zeitdaten.
\end{itemize}

\subsection{Datenanzeige}

\subsubsection{Berichte}
\begin{itemize}
  \item Monats- und Wochenberichte.
  \item Letzter Login, Gesamtarbeitsstunden.
\end{itemize}

\subsubsection{Benutzerdaten}
\begin{itemize}
  \item Eigene Daten einsehen.
\end{itemize}

\subsection{Urlaubs- und Abwesenheitsmanagement}

\subsubsection{Anfragen}
\begin{itemize}
  \item Urlaubsanfragen über das System.
  \item Manager approves/rejects Anfragen.
\end{itemize}

\subsection{Benutzerberechtigung}

\subsubsection{Rollen}
\begin{itemize}
  \item Administrator, Manager, Benutzer.
  \item Spezifische Berechtigungen pro Rolle.
\end{itemize}

\subsection{Cloud-Backup und Synchronisation}

\subsubsection{Integration}
\begin{itemize}
  \item Cloud-Services (z.B. AWS, Google Cloud).
  \item Sichere Datenübertragung und -speicherung.
  \item Automatische Synchronisation.
  \item Cloud-Backup für Benutzerdaten, Anmeldezeiten, Logs.
\end{itemize}

\subsection{Sicherheit}

\subsubsection{Verschlüsselung}
\begin{itemize}
  \item Schutz sensibler Daten.
  \item Sichere NFC-Datenbehandlung.
\end{itemize}

\subsection{Protokollierung und Prüfung}

\subsubsection{Protokolle}
\begin{itemize}
  \item Systemaktivitäten, Login und Logout, Fehler.
  \item Prüfung durch Administrator.
\end{itemize}
\end{document}