\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[a4paper, left=2.5cm, right=2cm, top=2cm, bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{hyperref}

% Titel
\title{Time Tracking System}
\author{Raffael Schäfer \and Florian Wittmann}
\date{\today}

% Textformatierung
\renewcommand{\and}{\unskip,\ }
\singlespacing
% Section
\titleformat{\section}[block]{\normalfont\Large\bfseries}{\thesection}{1em}{}
\titlespacing*{\section}{0pt}{2\baselineskip}{0.5\baselineskip}

% Subsection
\titlespacing*{\subsection}{0pt}{0.5\baselineskip}{0.5\baselineskip}

\begin{document}

\maketitle

% Content
\section*{Systemübersicht}

\subsection*{Hardware}
\begin{itemize}
  \item Arduino with NFC capabilities.
  \item NFC chips für Tags/Karten.
\end{itemize}

\subsection*{Benutzeroberfläche}
\begin{itemize}
  \item LCD/OLED display.
  \item Navigation über Tasten.
\end{itemize}

\section*{Funktionen}

\subsection*{Benutzerverwaltung}

\subsubsection*{Anlegen}
\begin{itemize}
  \item Administrator erstellt Benutzer.
  \item NFC-Chips für Benutzerdaten beschreiben.
\end{itemize}

\subsection*{Authentifizierung}

\subsubsection*{NFC-Reading}
\begin{itemize}
  \item Automatischer Login durch NFC-Chip.
  \item Verifikation anhand gespeicherter Daten auf NFC-Chip.
\end{itemize}

\subsection*{Zeiterfassung}

\subsubsection*{Stempel}
\begin{itemize}
  \item RTC-Modul für Zeitstempel.
  \item Berechnung der Arbeitsstunden.
  \item \textbf{Alternative:} Integration einer API (timeAPI) für präzise Zeitdaten.
\end{itemize}

\subsection*{Datenanzeige}

\subsubsection*{Berichte}
\begin{itemize}
  \item Monats- und Wochenberichte.
  \item Letzter Login, Gesamtarbeitsstunden.
\end{itemize}

\subsubsection*{Benutzerdaten}
\begin{itemize}
  \item Eigene Daten einsehen.
\end{itemize}

\subsection*{Urlaubs- und Abwesenheitsmanagement}

\subsubsection*{Anfragen}
\begin{itemize}
  \item Urlaubsanfragen über das System.
  \item Manager approves/rejects Anfragen.
\end{itemize}

\subsection*{Benutzerberechtigung}

\subsubsection*{Rollen}
\begin{itemize}
  \item Administrator, Manager, Benutzer.
  \item Spezifische Berechtigungen pro Rolle.
\end{itemize}

\subsection*{Cloud-Backup und Synchronisation}

\subsubsection*{Integration}
\begin{itemize}
  \item Cloud-Services (z.B. AWS, Google Cloud).
  \item Sichere Datenübertragung und -speicherung.
  \item Automatische Synchronisation.
  \item Cloud-Backup für Benutzerdaten, Anmeldezeiten, Logs.
\end{itemize}

\subsection*{Sicherheit}

\subsubsection*{Verschlüsselung}
\begin{itemize}
  \item Schutz sensibler Daten.
  \item Sichere NFC-Datenbehandlung.
\end{itemize}

\subsection*{Protokollierung und Prüfung}

\subsubsection*{Protokolle}
\begin{itemize}
  \item Systemaktivitäten, Login und Logout, Fehler.
  \item Prüfung durch Administrator.
\end{itemize}

\section*{Entwicklung}

\subsection*{Hardware einrichten}
\begin{itemize}
  \item NFC-Shield, RTC-Modul anschließen.
  \item Stromversorgung sicherstellen.
\end{itemize}

\subsection*{Benutzeroberfläche}
\begin{itemize}
  \item Menüsystem, Bildschirme gestalten.
\end{itemize}

\subsection*{Benutzerverwaltung/Authentifizierung}
\begin{itemize}
  \item Funktionen für Erstellung, NFC-Reading/Writing, Authentifizierung entwickeln.
\end{itemize}

\subsection*{Zeiterfassung}
\begin{itemize}
  \item RTC-Modul integrieren, Arbeitsstunden berechnen.
  \item \textbf{Alternative:} Integration einer API (timeAPI) für präzise Zeitdaten.
\end{itemize}

\subsection*{Datenanzeige}
\begin{itemize}
  \item Funktionen für Berichte und Benutzerdaten erstellen.
\end{itemize}

\subsection*{Urlaubs- und Abwesenheitsmanagement}
\begin{itemize}
  \item Funktionen für Anfragen, Genehmigungen, Bilanzanzeige implementieren.
\end{itemize}

\subsection*{Benutzerberechtigung}
\begin{itemize}
  \item Rollenbasierte Zugriffskontrolle integrieren.
\end{itemize}

\subsection*{Cloud-Backup und Synchronisation}
\begin{itemize}
  \item Cloud-Services einbinden, automatische Synchronisation implementieren.
\end{itemize}

\subsection*{Sicherheit}
\begin{itemize}
  \item Verschlüsselung, sichere Datenbehandlung sicherstellen.
\end{itemize}

\subsection*{Protokollierung/Prüfung}
\begin{itemize}
  \item Funktionen für Protokollierung und Prüfung entwickeln.
\end{itemize}

\section*{Tests}

\begin{itemize}
  \item Funktionstests durchführen und identifizierte Probleme beheben.
\end{itemize}

\section*{Dokumentation}

\begin{itemize}
  \item Benutzer- und Administratorhandbücher erstellen.
\end{itemize}

\end{document}